求救！生咗粒野係耳珠入面

粒野外表睇唔到
但係可以摸到 係耳珠入面 仲好痛
點解
我可以點做

暗瘡啫

暗瘡黎, 大力d 噤爆佢

原來係暗瘡 咁都好啲

通常穿耳會有 唔洗點理佢會自然縮細

珍惜剩返落來既時間

下世小心啲

巴打下世要小心啲

唔洗理佢 等半年應該冇 我嗰粒都係咁

有冇睇異型第一集？

爆個下會幾爽

暗瘡，唔戴耳機其實冇影響。唔理佢自己都會爆，爆完自己乾。

我都成日生
係暗瘡, 特別毒
熟左先好爆

之前生過係耳骨！一開始以為肉，差唔多一年之後先噤出嚟！爆左兩嘢先清乾淨，好爽

暗瘡嚟
唔生喺耳珠度都唔知暗瘡原來係圓碌碌